點解冇撈偏門嘅人, 喺上班台講嘢?

有冇古惑仔分享下返工嘅辛酸? 公司有冇裁員減薪? 點樣R工做?

琴日油麻地咪開咗工囉

Sin Tat

全部起晒cc台

沙田me

早幾年咪有啲入過去既古惑仔開你問我答
不過真唔真就唔知

多數同鄉黑有關係，希望快啲死